[巴士抗爭]民建聯視察sogo巴士站 李慧琼指亦要確保其他車可上落

巴士工會周一發起按章工作「埋正站」上落客，有不少車長響應，九巴職員權益工會理事長李國華強調，於區議會會議上要求警方加強執法票控違法逗留車輛的灣仔區議員伍婉婷，須為其言論澄清及公開道歉，工會才會停止有關行動。事隔3日，民建聯主席李慧琼今早聯同該黨灣仔區議員周潔冰及李均頤，到備受爭議的崇光百貨門路段視察，認為要確保巴士可埋站，亦要確保其他車有上落客地方，要求運輸署做好交通配套。

周潔冰表示，過往灣仔區議會已多次討論如何改善情況。李均頤則指該處上周有很多的士停泊，令不少巴士要在中線上落客，對乘客構成不安全，故周一已與運輸署、警務處及區議員實地視察，要求警方加派人手處理，「保持巴士站通暢無阻，市民安全上落」。
李均頤又說，下周二(28日)會召開特別會議，要求運輸署把現場巴士專線伸延到前方的紅綠燈，杜絕私家車、的士、貨車上落，務求杜絕違泊情況。
不過李慧琼總結時稱，「要確保巴士埋到站，亦要確保其他司機大佬都能夠有上落地方」，要求運輸署準備好交通配套，他們會繼續監察。她又形容「今早來看，（巴士站）情況好暢順」。
灣仔區議員伍婉婷早前在區議會會議上，就解決崇光百貨門前交通問題提出書面提問，要求警方加強執法票控違法逗留車輛，其後有巴士車長因未有「對正站頭」上落客而被抄牌，引發巴士司機工會發起行動，呼籲車長「遵守法例在巴士站範圍內上落客」。
伍婉婷事後對受影響車長和乘客表示抱歉，強調自己無意針對車長，亦沒預計有關討論會引發此事。她表示，已建議運輸署及警方加強於巴士站就「阻礙巴士的車輛」執法。
巴士站變的士站

全盛時期嘅民建聯究竟可以成功爭取幾多嘢

巴士站點解要比其他車上落， 屌你老母

佢係唔係弱智？

巴士佬咁都忍得, 屎都食得

痴撚線 巴士站就緊係比巴士上落 咩叫要確保其他車都可以上落

冇端白事又走出黎博鬧
好心就諗到橋先出黎啦

你老母使唔使確保其他男人可以屌？

講左等如冇講

其他車係咪包括埋佢地d私人車

的士同私家車唔使再拍站頭站尾啦

確保佢自己可以係個到上落行sogo

又一個弱智

唔爭在爭取埋地鐵站開放俾其他車上落

可能佢老母個臭閪已經比狗屌緊
先生得出呢啲狗雜種

果然係民建聯作風，左右逢源

而家可以
1. 成功爭取巴士可以依例上落客
or
2. 成功爭取其他車自由上落客

佔領果時, 唔係有人話Sogo 果條路其實唔多車行, 影響不大

大部份都係巴士線經果面咋咩

點解而家又咁多車既

不如成條街轉巴士專線啦, 除巴士外唔比其他車使用該路面

Agger 大把路等做專線專區

民建聯李慧琼成功爭取巴士埋唔到站

啲幾十後咪又係覺得佢做到野